第一次開post- 機場警察一走，麻煩各位還原，執番靚機場

屌你d 狗一黎就到咁亂，之前咁多次集會都好和平

各位現場幫手執番靚，執番整齊

Sorry for 1999